\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Die Gott lieben}
\index[in]{Die Gott lieben}
\index[in]{Noch verbirgt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Die Gott lieben}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Noch verbirgt}
\index[vw]{Morgenlieder!Die Gott lieben}
\index[vw]{Morgenlieder!Noch verbirgt}

\begin{tabbing}
1. \=Noch verbirgt die \=Dunkelheit das \=Licht\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
1. Noch verbirgt die Dunkelheit das Licht\\

und noch \=sehen \=wir die Sonne \=nicht.\kill
\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
und noch sehen wir die Sonne nicht.\\

Doch schon \=zieht ein \=neuer Tag he\=rauf\kill
\>\bf G\>\bf H\>\bf e\\
Doch schon zieht ein neuer Tag herauf\\

und das \=Licht des \=Morgens \=leuchtet \=auf.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
und das Licht des Morgens leuchtet auf.\\

Ref.: \=Die Gott lieben werden \=sein wie die \=Sonne,\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
Ref.: Die Gott lieben werden sein wie die Sonne,\\

\ \ \ \ \ \ \ die \=aufgeht in \=ihrer Pracht.\kill
\>\bf e\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ die aufgeht in ihrer Pracht.\\

\ \ \ \ \ \ \ Die Gott \=lieben werden \=sein wie die \=Sonne,\kill
\>\bf G\>\bf H\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ Die Gott lieben werden sein wie die Sonne,\\

\ \ \ \ \ \ \ \=die \=aufgeht in \=ihrer \=Pracht.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ die aufgeht in ihrer Pracht.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Viele \=Tr"anen \=werden noch ge\=weint\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
2. Viele Tr"anen werden noch geweint\\

und der \=Mensch ist \=noch des Menschen \=Feind.\kill
\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
und der Mensch ist noch des Menschen Feind.\\

Doch weil \=Jesus \=f"ur die Feinde \=starb hoffen \=wir, weil \=er uns \=Hoffnung \=gab.\kill
\>\bf G\>\bf H\>\bf e\>\bf C\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Doch weil Jesus f"ur die Feinde starb hoffen wir, weil er uns Hoffnung gab.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Krieg und \=Terror \=sind noch nicht ge\=bannt\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
3. Krieg und Terror sind noch nicht gebannt\\

und das \=Unrecht \=nimmt noch "uber\=hand.\kill
\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
und das Unrecht nimmt noch "uberhand.\\

Doch der \=Tag, er \=steht schon vor der \=T"ur.\kill
\>\bf G\>\bf H\>\bf e\\
Doch der Tag, er steht schon vor der T"ur.\\

Herr, du \=kommst! Wir \=danken \=dir da\=f"ur.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Herr, du kommst! Wir danken dir daf"ur.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Noch ver\=birgt die \=Dunkelheit das \=Licht\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
4. Noch verbirgt die Dunkelheit das Licht\\

und noch \=sehen \=wir die Sonne \=nicht.\kill
\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
und noch sehen wir die Sonne nicht.\\

Doch die \=Zeit der \=Schmerzen wird vergeh'n\kill
\>\bf G\>\bf H\>\bf e\\
Doch die Zeit der Schmerzen wird vergeh'n\\

und dann \=werden \=wir den \=Vater \=seh'n.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
und dann werden wir den Vater seh'n.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Peter Strauch
\end{angaben}
